地鐵站出口驚現大舊CAM

西灣河地鐵近文娛出口有成個頭咁大嘅cam
有無人知用嚟做乜？

PTZ cam, 可以轉角度同zoom

個cam實影到隔離連儂牆
巴絲打小心d

站外cam唔會捱得耐 放心

好多地方都有